[推薦一下]流亡海外的中國商人既影片

郭文貴係一位流亡海外的中國商人,180億+人民幣身家
雖然佢D國語腔好難聽，但佢講到好多香港政客暗藏既資料同背後目的，
而且佢好多影片講得好有POINT, 不過好少人睇佢咁樣
好值得share

郭文貴爆料》誇張！中共策劃22年的「滅港計畫」首次曝光｜KO3316

發佈日期：2019年8月20日

郭文貴爆料》撤回條例前一刻恰巧「放出」林鄭秘會錄音？文貴揭露中共真實企圖｜KO3316

我覺得呢段中段講到好多香港人應該要知道既事實
發佈日期：2019年9月9日

9/12 文貴直播－香港黑警動作減少？小心中共「涵養殺術」開始｜KO3316

發佈日期：2019年9月14日